[水落石出]4月頭同左某波台會員出黎，好不愉快2

[認真長文]4月頭同左某波台會員出黎，好不愉快

目前疑犯名單(跟嫌疑排先後)
歌神張學友
濕鳩liy
BoA
S.Kagawa
連加特
慢聯名宿
iwobi

漏咗你

痴線liy最大嫌疑啦
我有不在場證明

目前疑犯名單(跟嫌疑排先後)
歌神張學友
濕鳩liy
N_Bendtner
BoA
S.Kagawa
連加特
慢聯名宿
iwobi

目前疑犯名單(跟嫌疑排先後)
A.Milk
歌神張學友
濕鳩liy
BoA
S.Kagawa
連加特
慢聯名宿
iwobi

屌你老母 你呢 ...

自己寫自己

目前疑犯名單(跟嫌疑排先後)
New_Bendtner
歌神張學友
濕鳩liy
BoA
S.Kagawa
連加特
慢聯名宿
iwobi

張學友同濕鳩liy d回覆好撚怪，大家留意下

真相只有一個 犯人就係呢個post入面

我張腳相呢

樓上係真兇

作故仔

上面成班嫌疑犯湧哂入黎

其實我懷疑左你好耐 咩咩雞一直唔理你 你扮得好似

你隻腳邊忽正痴線

咩咩豬都無理你啦

有冇諗過係致命XXX

犯人係呢到？

有 曾經覆過我 而且我地獌狗唔會咁做

係呀係我呀 你咪繼續屈囉 睇下有冇人信？

我唔出街的

睇下又屈人

有

佢只係想你地post佢既相

大家小心 costanza都好有嫌疑

保羅普巴唔敢入黎

原來真係有女上波台

暫時得出咩咩妹身材

約160 高
女姓
無波
腳唔正
應該幾香
同n賓好熟

大把 樓主做埋人sp添
係得我地食唔到

c cup

等流出

你個日見到？

你痴線我已經唔出聲

幾時再出發

留名
9up到有第2個post
笑撚死

你認咗呢單野先

腳唔正，你老母就唔正，角度問題

係nben口中
基本上所有人都好有嫌疑
除左佢自己
仲有蓋同dost(三位一體）

唔好再爆料

賓特拿大熱

會唔會係爵士連加特做

連加特都係

唔係我做 我有不在場證據 去左打poker

阿古路？

我真係完全清白

圖定老母

打poker都要相？

唔好屈人啦

33個reply你食左牙

唔出聲定唔敢出聲呀跟蹤狂

狗嚟
點出街呀

關係2b我有少少野想講

好彩無我

希望咩咩狗爆多d料等我地搵到真兇
唔好有下一個受害者

條撚樣個個都話係
有咩居心大家心照

慢聯明叔一直扮食花生其實都好大機會

邊個再老屈連加特就係真正犯人

Boa 同 Nben二揀一
前者正皮
後者負皮

希望真兇爆圖

佢好似係同志

邊個再屈祖仔都係

仲搞到好多男性被欺凌
咩咩狗自私到

又呃正皮

你咁包庇佢你係共犯？

真心 今個post 要做出了斷

懷疑祖赫特同連加特係分身，佢地成日扯貓尾想洗脫嫌疑

開到3先

咪又係英人

Hi

賓狗 點睇連加特 佢話過有咩咩雞張相 又話過請佢食

以下既說話唔指向某人身份，純傾計，無話2b agger係定唔係

你班友成日話2b 米8男神agger米6樣衰，根本無人見過佢地

2b同agger真人fd兩個都正常樣，2b係高瘦但未有米8應該，agger婑2b少少既，做救生員，黑實少少肥平日都著背心拖鞋出街似救生員look，有分身係成人台食女，2b係港職球迷成日入場，係個圈子都出出地名，佢真人同大埔lulu合作過小function

成班男人比個咩咩咩咁玩
知唔知醜

見到你俾人性so妖，我好心痛

越黎越多野爆既

Btw 計外型2b真係易溝到女d 但 agger都唔錯

咩咩大人嘅魅力，你不懂

似係佢，條撚樣好變態

村長叔叔嚟

我可以證明唔係村長，佢對女人冇興趣

係波台真係有個西都可以做娘娘

做乜撚野呀 婚姻介紹所？

你唔認識我幾正

傾親時間既野 nben都可以即係講做緊咩
記性好到咁

但唔好貼相

邊條仆街係呀

你80 後定90 後先 80 後已經唔洗討論了 3張野

唔係叫春既

u who

水落石出

我記性不嬲好你吹？

後面果句ok

笑死 九唔搭八

其實連登已經係

咪咁講張學友啦

有冇諗過咩咩狗老作吹大左

但想知點樣同大埔lulu合作function

班狗公驚自爆掛

幫手抹汗 拎水 拎野 400 一日

我隻腳真心性感唔粗

有 頭先自導自演仲有15倍
趁未落飛仲唔快啲訓身

... 成隻腳影啦 一係放埋波唔出板

佢唔係d咁既人

我都唔明 明明條女自己認做人免費雞
平時啲公審post又係咁鬧

夠膽貼囉！即刻全世界知你鐘意比人踩聞人口水聞人格甩低

好想俾你踩

好想奶
可唔可以約出黎比我奶？

刺激下佢先再

求介紹 lulu點都正過咩狗啦

唔想純潔嘅咩咩妹俾你地褻瀆

唔好咁講呀 波台會當嗰位手足係英雄

蓋狗瀨埋屎都日日9up

系 反正男人都係比人笑兩句 係咸濕係人都知 最多覺佢變態姐

為男人除害

改左名仲唔係？

英雄放相啦 唔洗驚 我地都係想睇相 唔會笑你

大膽假設
歌神嫌疑好大囉
仲要開埋kpop加拿大post

咩咩妹貼埋d甲組腳趕客

其實係

驚死人唔知佢粗

ok咁我放了

喂我屌你老母啦又拉蓋落水

確認左係R.Nadal

真心放相啦 驚西佢咩 佢打壓左你咁耐手上有咁好籌碼要好好利用 你遮自己樣再放出黎

咩咩妹又唔係kpop妹 你既講法唔合理

如果係你放相了結啦

咁你改名又好合理咩

改名只係巧合姐。。。

屌你老母咩狗

淨係幫自己打格咁狗

仆街啦左邊女人黎

你有佢相嗎？

快放相啦條友

好波！！！

希望某人好黎好去唔好貼我相

賓狗搵張有仔先啦 左邊成條女

超過1200既9up後 首度有圖!!!!!

開得post 預左嫁啦 你又無比佢屌 放都正常

我長頭髮㗎屌你老母

我以雲爺爺的名義發誓

你人妖

我屌你老母呀

ok sor

n賓咁能樣衰...

因為nben 9up

事主係R.Nadal

臭雞收兵仲講咩能不愉快

正

100%

你認左佢啦

求條友放相 想打飛機

sorry 其實事主係我
決定放咩咩妹真相

開始懷疑咩咩妹係有易服癖既男人嚟
隻腳本身幼再脫毛都可以呃下人
但係隻死人男人手真係呃唔到人
仲有之前俾咖哩腸屌嗰啲汁液可能係屎汁嚟

真

同你一樣 對腳無毛

咩咩妹對腳

收皮啦蟎

認得對波，係佢啦

雖然果位巴打過份左

咩咩咩根本自己要負部分責任

咪攞另一隻雞嘅相混淆視聽啦

咪開名啦

咪話人係雞啦

貼紙相呀大佬

返地辦屌女啦

你估我地真係得貼紙相？

有埋床照？

閃卡

水落石出了 一天都光哂

係

唔講啦呢d

其實咩咩妹月頭食左7餐飯 有7個會員中左伏

牙銘𡁻完唱

放未

佢係咁陰d陰d爆d野出黎
決定先下手為強

ho ball
會叫牙秦升你職

企開d啦

想睇女相死返去感情台呃班低質cc

咪走黎波台手足前手足後博friend啦，有鬼人識你咩

BoA都有料爆 原來牙銘係熱犬

咩咩俾牙銘爆完之後嬲到

企開d啦，返去鐽國啦

純粹睇唔起你入黎「波台手足」咁唔要面

咩咩唔好嬲啦 雖然你冇波又腳粗，但外表都有85分

中肯

屌 係咪真係咩妹呀 一陣炒曬車真係比人笑我地波台笑成世

支持你快啲開post

玩撚左一個1001重唔撚夠

俾人笑又會少忽肉咩

系，牙銘唔會講大話

全波台都知佢係中國人，而中國人係最誠實嘅

講真，呢啲圍爐po關你撚事咩，無啦啦彈出黎波台手足前波台手足後，懶係熟咁，識你老鼠咩

全世界都知你係意大利人，而意大利人係最鍾意走數嘅

好波

潘潘首席大將軍 快啲開post啦，想睇你屌柒咩咩妹呢隻死臭雞

連狗幫我屌柒賓狗就唔反你

咁幫你女神懷疑你先係跟蹤狂

講得好！

唔駛認證，呢都好多人識你，sorry😂

唔開死全家

連狗幫我屌柒milk狗就唔反你

全世界都知你係榮華太子爺，而榮華太子爺係最小器嘅

屌緊隻鍵國狗唔得閒

如果雲爺爺有nben 吹水能力就不得了

開Post啦，做咩連post都唔撚敢開啊？

無人識就話人兵

正呀
批鬥大會
批完一個又一個
btw終於追到live

連加特

犯人就係呢度入面

沙基利

學友潛左水

Jer夠未

樓下嗰個係犯人

有無買漢堡

祖赫特

貼乜撚野

你25先 本身一場手足 督我出黎

佢毒撚扮有女
仇思達咁既樣

反獌

冇

咩咩妹出嚟認自己啦

推

明明平時都係成人台交友做開免費雞

你死毒撚冇女jer完未

笑撚死 真係雞黎？

好想屌咩咩妹

呢架d細蚊仔南亞事件都未知，學人話我雞

玩出禍了

又講南亞 痴線

乜都底已起

無仔出去識下Sp又唔得，成個世界女人都要扎腳、學佢老母做處女

隻小腿好撚粗 不了

啲手指唔靚,不了

on9,打J一流

呢個你咪堅

撚狗post都可以撚咁耐 仲要邊撚邊派糧 等D人mon住個post繼續用主角身分撚
今次派完腳 下次有咩派

咩咩妹仲收唔收兵

唔係雞， 係做人sp
或者你啱一半 都可以叫係免費雞
條仔仲要10個sp 其實啲人真係可以唔驚有病既咩

好小學雞第一次發現原來有咸網果種驚奇，自己又唔係有份玩

得啦，以後唔敢再跟蹤你啦，唔好再爆

想知25b乜水

港超球迷
出出地名

deanli

條傻鳩真係信啲相係真

做乜你又改了名？

純粹巧合

吓屌 唔係真㗎咩

我就唔信佢有睇港超！

我想講 你地成日話n賓米8 男神樣 見佢連登好多野講 以為佢好見談溝死女 但其實佢係做地盤雜工 唔係成日夠工開 成身又臭又黑 唔夠米7高 講野好怕醜好怕事 試過比班工友恰到飯都比埋人 佢係地盤雜工界幾出名 係綠卡會員 同李嘉誠合作過地產活動 佢幫買飯

阿狗標準身型啦

...得啦好串嘴啦好威威啦...企開d la

開post 未

有無人知我咩身材

想問下agger路去左邊 好耐冇見佢

波台咁多假膠，點解你都會信

果然CC台出品嘅都係笠水狗

屌你老母

比鏝post屌撚走左

咁撚廢

呢d毒男好煩

見到女人性交就舉晒牌雞前雞後
發現自己同現實世界個價值觀唔同又唔死心
自己薯左都仲要繼續jur
Jur又jur得低質
開始講埋d「邊夠你威」「起你底呀拿」呢d小學雞話
死係要駁贏最後一句
最慘係mon post有少少位冒個龜頭出黎阻住晒

佢開左

有冇懶人包

話唔定特登想吸引你注意呢

唔怪得咩咩妹開post都唔見佢

你死啦 有變態佬跟蹤你 隨便爆你菊

條友真係用左上面張相開post

唔好污染佢啦

佢老母係處女，佢第日又會溝處女，叫次雞會生cancer，我襯佢唔起

癲佬一個

【SP交配】波台+成人台公廁娘娘 咩咩妹跳舞 底已起 做埋人第三者玩SM

LIHKG @ Android

大家推呢個

牙銘又撚人

呢個係撚咩咩雞

呢架d人敗走波台就自殘...

條友嬲到咁 你係咪請佢食過檸檬

咩咩妹有咁正我切柒啦

跟

毒男既世界我都唔太識

頭先你地又唔撐下佢

lm睇切狗撚

洗唔洗驚成咁

呀銘保護女朋友 又關你事

呀銘好波

多圖thx

一定無 如果80後可以唔洗討論

條友一黎發哂爛渣咁周圍咬
點撐呀

👀

Dllmch

cc台精英又比波台撚狗咁撚。。。

張相唔知邊見過咁 咁

你啲熱狗認左佢咪唔洗搞咁多野出黎

Hi 廢龍

其實係牙奏本人。。。

你地個個仲開15倍話我自騙自導自演，牙銘冪後大佬

Hi 很久不見了

都有可能架嘛
15倍又唔係1.5倍 都叫冷門啦

咩咩妹遭cc台起底 牙銘或成最大贏家

呢家得返agger路救到咩咩妹

ching 心水清

快啲搵你細路出黎

咩事咩事

我份人出名夠義氣，唔做25仔

有沒我曼想入紙做汁男...
利申:183高富帥..

牙咩今日曼聯贏波請食元氣ok?

經過今次波台會唔會愈來愈多人上

最衰都係賓狗，搞完人又唔認

熱狗最仆街

條友唔信我

賓狗連毛都掂唔到

有無手足可以call call牙銘，驚佢內疚到自殺

由得佢囉 你都唔爭在佢一個架啦

咩咩妹可唔可以受埋我玩？

佢係tg group已經潛左水

今日有撐中活動者

今次真係笑到仆街，想知事主點撚樣算

牙銘真係

媽， 好亂呀

=,=

呢架搞到我都唔知再開唔開post好，開乜都有人黎貼

我有張紙巾就夠

第時埋單擺酒既話，波台手足坐滿3圍都似

牙銘好波，之前同女友有少少爭執，約佢出嚟睇戲，見佢著晒淫黑絲咁靚咁香我就問佢可唔可以俾張紙巾我打j用，點知佢當我變態 之後幾次喺術撞到佢想同佢打個招呼又冇勇氣，所以跟咗佢一陣，點知佢就po我上網

講！係唔係你！！
成日轉矛頭

系佢啦

一係叫牙銘賠返個acc比我

gun

唔係

sorry 搞到你地炒哂車
其實唔係我黎

死咸濕仔又賣港又變態

yes 其實真係我，大家繼續鬧我啦